9月24日郭文贵先生直播的精彩片段： 香港人一定会得到想要的

Highlights from Mr. Guo Wengui's live broadcast on September 24；Hong Kong people will get what they want！ President Trump has only one option and that is to oppose the CCP 【GM18】
9月24日郭文贵先生直播的精彩片段： 香港人一定会得到想要的 ！川普总统只有一个选择那就是反中共